小數反對派民賤聯真係話自己成功爭取一皮

本身就兩萬 , 而家得返一萬
我屌你老母呀

慢必好似幾年前已嗌緊全民派錢一萬蚊

好叻叻！不過選舉一樣都係唔投比你哋，吹咩！

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！